免費戲飛：黑超特警撚2張 星期四 15:30 長沙灣MCL

電影：黑超特警撚2張
日期：13/6 星期四
時間：15:30
地址：長沙灣MCL

如有興趣tg聯絡領取啦